［英文求救］就黎交FYP

有冇好心人可以幫我睇下啲grammar 我啲英文屎到個supervisor 問我點入到黎大學

佢叫我執好先好交野比佢

有冇巴絲可以幫幫手 睇幾版都好

推推

巴打我有用丫 用完都係比人話錯

我supervisor唔睇篇thesis，淨係睇presentation比分

咁唔好咩 淨present

附上link 救屌7我啲英文

留email/tg再搵你

要交thesis，佢地按道理要睇，但我個prof好忙，唔會浪費時間睇篇幾十頁既bachelor thesis how about yoy?